勞力是無止境 人總要向上嗎

十零歲要諗自己既成績 要升咩大學 要讀咩科 要有夢想要有目標
出左社會 日日要OT 放工要進修要考牌 博考乜師物師
考完牌又要博升職 又要諗過塘
去到某個年紀 人工頂左又要諗創業 學人做網店 寫blog 拍vlog搵額外收入
明明有幾千萬資產收租收息 足夠應付家庭開支有餘 又要諗人地有幾億幾十億幾百億資產
真係有放假既時候 又要去social 要睇書 要周圍睇下個世界
去屎坑都要帶住個電話 唔可以浪費任何一秒接收資訊既機會
甚至訓教都唔可以訓得耐 人地訓5-6個鐘 你訓8個鐘已經係懶
究竟要上進要比較要努力到幾時 係咪除左死唔可以有安寧既時候

起左你底好似幾有錢咁

點睇

不枉這生需按照誰方向
每一天都有所為才能毋負過晚上

煩緊買邊款Richard Mille

我明你感受